你地有冇一個對你好好嘅朋友，但你知道永遠唔可以追佢

我有一個，佢係一個好善良嘅女仔，你不斷想同佢斷絕來往，但是佢不停搵你約你，自己就不停避開佢，因為覺得自己每次見到佢都會忍唔住著緊佢，但我好清楚如果追佢萬一失敗左可能以後冇左這個好朋友。

死廢柴
唔上正垃圾

我認我癈 但人地有男朋友架

無 我無朋友

好似我咁

你點樣？

上馬啦，到時比人追到你就後悔架啦
利申：同你一樣

你明明係兩個世界嘅人，佢偏偏闖進你嘅世界

有男朋友都仲搵你

巴打有冇諗過你藍tick佢 唔理你，但返到香港佢都照搵你

繼續做朋友 有咩問題

咪搞啊巴打

冇呀，我都想有個女好朋友

我咪應承左個朋友
結果2個月就失去左人地
仲俾人block 埋
遺憾...

巴打

當我朋友
收埋自己啦，無謂打擾人

當你夠愛佢，你就可以將愛情轉化成友愛，我得，你都得

你可以等佢嘅，但係我覺得佢對咗你咁耐，有冇興趣、感覺其實你同佢都好清楚，不過愛情真係可以轉化成友愛，如果你夠愛佢嘅話

愛人要學識愛自己

正臭
收兵

收兵好過嫁人

我仲以為自己夢遊開左poat